ASRock 進軍VGA卡市場！主力推出AMD卡！

ASRock 將推出基於 AMD Radeon 的繪圖卡，有望最快在今年第二季推出市場。

消息指，ASRock 推出的繪圖卡將會採用較簡約的設計，並且專門用於採礦，類似其他 AIB 插件板合作夥伴一樣，可以從一些參考設計卡開始，然後推出定制的繪圖卡。近年，加密貨幣挖掘熱潮興起，ASRock 在去年已推出專為「掘礦」市場而設的主機板，加上其多年的經驗，相信在開拓 AMD Radeon 繪圖卡市場有一定的優勢。

屎眼石

又想食礦卡水，又想食玩家水

但係google出超級電腦就瞬間破解，無得挖架喎

vga 卡係老母

顯卡